唔訓既你 依家做緊咩野?

訓了

樓主我來了

晚安

逆蛇

Hej

大鳩好

你好

樓主屙爛屎

口試如何

輕鬆啦
依家要溫major exam

我腸胃炎

講中左？

返工

依家瑞典語學到邊？
（讀寫聽說）

屌你
前兩日屙到腳軟

清胃健康

加油巴打

都係keep住學vocab
依家學緊passive voice同幾時用att幾時唔用att
好似英文既for infinitive咁
都係聽同講最難
冇乜機會練到

點都捱幾日
淨係可以飲寶礦力

乜你咁㗎

後日有工返

我認得你啦

很好

原來打錯字
腸胃先岩

恭喜

好耐冇見

你仆街黎架嘛

我成日做義工帶盲人睇星
點會係仆街

你地上唔上到netflix

頂我教啞巴唱歌

見過啦 阿嬸黎既

上到

我都未返

你去見工個陣 望過啦

我認真架

窮L冇用

唔該 岩岩都上到

Oh笑死

你去錯netflav咋掛

梳

小妹唔睇呢啲

唔使睇啦 一聽就知你啲談吐就似阿嬸

翼sir 有份拍守城？

機撈嘰喂呀？ 想實啲咩

訓了，你都唔好咁夜

有次順口講咗畜生俾個阿姐屌

咁應該係叫咩？
利申唔食譚仔唔識

失業點撚訓阿

竹笙

想幫人補習賺錢 但又驚害咗人哋啲仔女

笑撚死點球佬入咗嚟發癲

𠝹手

研究化學毒藥，毒死自己用

架車返黎了
今日車咗一家人去花蓮
聽日再車佢地去台東包車

挨埋呢個禮拜就解放

又訓醒了

巴打搵工未

真-.-

唔好

依句真

又要努力做野了